移民就算鳩數啦

去到人地國家英文唔識講多隻
最後只係群埋返香港人
慢慢transform成唐人街街坊

港人街

你連人都唔識做 死左佢算啦

速成

越南船民一開波識q英文廣東話 呢家咪融入美澳香港

講咁易連登駛撚咁頭痕咩

菲傭學廣東話都學得識啦
我哋唔通學唔識英文咩

結果菲傭咪畀班無良僱主虐待囉

同做唔做唐人街街坊冇關係

樓主係你自己去咗外國唔想咁多人去咋嘛?

你去唔去關我撚事
我呢區個個都識我咁滯唔會因為多咗香港人黎影響到我
不過有啲唔該諗清楚先好做
做咗又想返轉頭
兩頭唔到岸

你返大灣區日日可以操流利語言，快啦柒頭

影響唔到你又叫人移民算9數，放心有錢既人移民唔洗你擔心，無錢既移民到民又未必差過香港

係先算啦
見啲人黎到呢度鳩下鳩下
唔係改變融入西方圈子就係思想上送中

你英文差姐
大把人英文好好

佢廢唧
移民唔使英文好好 根本係香港人先成人笑人英文差 口音差
係外國生活 只要可以溝通就得

無語言環境咪難 去到有就易
如果有信仰的 教會大把人教